點睇clint eastwood既the mule 毒行俠

睇左, 個人覺得無咩太特別, 有Bradley Cooper

88歲仲自導自演我係覺得好勁

前半以為好普通， 普通劇情，唔識死去搵快錢， 幾十歲人仲唔識死， 但後半幾唔錯， 對自己同家庭嘅贖罪，更以身作則告誡他人

另外雖然唔係呢套戲嘅重點，但我覺得佢刻畫到黑幫情義， 可能係同攞貨嗰個車房班人吹水， 又或者係個孤兒仔黑幫由唔信任佢變咗信任，甚至係片尾個大隻佬黑幫本來想殺咗佢 ，但知道佢老婆死咗都有動情

個差人提佢漏咗個咖啡壺嗰一幕好深刻 ，冇消錢嘅大場面又或者係震撼嘅音樂， 但依然好令人深刻， 嗰種踏上不歸路 後悔都嚟唔切嘅感覺

幾鐘意刻畫到黑幫唔係得惡

講得好啱

絕對好睇, 2019第一套遺珠
Clint eastwood個角色寫得太好, 望落去平平無奇既老人家, 可以控制黑白兩道, 但都敵唔過屋企既遺憾

Sir eastwood 既戲一定要睇

收得太快

外國帶一次粉做毒騾好好搵，不過做幾次就好收
片中黑幫都比阿伯見好就收

準備睇第二次

個片名改得幾好，同夾番佢以前獨行俠都係押鏢運貨，但同時怕套片名錯誤吸引左人入場為睇槍戰片，我見最尾30mins同場有最少3個人睇手機睇幾點，加上睇完戲再睇trailer，覺得trailer剪得好緊張呃到下人，實際睇戲咩咖啡壺個d太明顯唔緊張，但其實套戲最精彩係文戲
首先奇連伊士活成差唔多90歲仲拍到演到真係好癲，雖然動作場面唔多，但你香港搵個90歲仲行得走得，仲要睇佢上個月既訪問片對答思路清晰，香港真係好少見
另外套戲佢教曉點為之一個男人，係家庭永遠放第一，就算你錯左八十幾年都可以仲有機會開竅改過
同埋片尾播首歌好好聽，作歌既人之前問奇連點keep住咁有活力，佢答話堅持每日出街行下做下野，Don’t let the old man in
最後睇奇連既戲最舒服放心係唔駛擔心係d左膠大愛政治正確既戲，戲入面都出下教d女同志整車，好主動咁幫d黑人手整車，好平常無惡意咁叫佢negros黑鬼，但對方好敏感咁叫話佢地叫開blacks黑人

推比人睇

帶出果種人與人之間既互動情感
鄰里親情既感覺

係現今智能電話既世代已經難求

SMS text既影響

套戲好多肢體語言
突顯全人類都開始稀有, 唔剩止係華人

我估大家要有90歲先好評價

好好睇

88歲仲自導自演

pish